Hip Hop 撚請入

小弟作左幾首hip hop instrumental，希望大家支持吓，同埋講吓有咩可以改善

巴打好勁
唔識評價但覺得第一首boombap唔錯

多謝巴打支持

會唔會考慮自己寫埋詞唱埋

咁又冇喎，搵緊識rap geh人幫手

Night sky 好chill
巴打加油

多謝巴打支持
你個首都好聽

pish

唔識評價 不過幾好聽

想請教下點做個鼓beat?
我試過用launch pad 打 成日都唔岩拍子
利申：新手

Thx 學友巴打

我都係新手黎 通常會一邊聽住拍子機一邊整鼓beat

可唔可以講下點整 有興趣知多啲

首先諗個主旋律，然後再加d beat落去，好似第三首咁

push

聽左第一首
無咩話好差
其實beat既野黎黎去去都係咁
1.melody hook or sample
2.loop
3.drumbeat

無啦
但客觀講我覺得樓主可以再試下係d rhythm同flow都玩下
暫時聽落係無咩花樣

多謝巴打的建議 你其實講得冇錯，我仲係新手，不敢試太多新野住，不過黎緊會做多D嘗試

試下加下fill in先
例如四個bar/8個bar有一下fill咁

黎緊個beat會試吓

PISH

Pish

Lm

洗唔洗人幫你啲歌rap左佢

巴打係咪識得rap

之前做歌搵左人rap,識左班hiphop人

頭兩首都幾鍾意
第一首平平無奇但如果寫埋詞 flow正既話應該可以
第二首好型

期待改良 配埋詞

多謝巴打支持
我又作左首新geh

Push

推

幾正 巴打點學

多謝巴打 我係係美國跟住黑人學

唔識音樂 單純從音樂欣賞泥講
Spiral State比較重覆 高低起落唔夠 [幝?]聲 個人覺得太前 做唔到大自然空靈feel

Breakthru 彈下彈下咁 幾正 聽左幾次之後 聽到重複音段0:34個陣 成日會聽到最尾一粒音 重複一次就升高一次

Night Sky 好chill 但0:32, 0:34呢隻樂器聲我覺得太尖同短
可以參考呢個

加油 唔識音樂只可以好表面咁講
好葡萄樓主可以親自接觸美國文化同生活

同埋頭2首都比我太工整既感覺
可以放d太瞻d

我鐘意night sky
巴打加油

多謝巴打建議 ，同埋我又新出咗一首，求建議